轉貼:第十三屆Gundam fight正式開始

黃首相:我正式宣佈第十三屆Gundam fight
正式開始!
最終勝利者將會得到香港人中既香港人稱號

借用Juno豬佬圖